男朋友疑似出軌後

三個月前發現男朋友疑似出軌搵SP
但無好實質既證據, 有攤牌, 佢話佢淨係同朋友吹下水講下, 無真係去搵SP
利申平時上床咩要求基本都會做到

之後呢幾個月都成日發惡夢, 全部內容都係佢出軌/又再呃我
係連續幾日咁發, 劇情會唔同但反正都佢對我唔住既夢, 覺得訓個覺都好辛苦

呢幾個月我自己心理上都好唔開心, 成日都懷疑佢, 會突然間好想發佢脾氣, 好想分手
但又突然覺得佢咁樣忍受我唔好既情緒都好辛苦, 又想氹下佢

我呢幾日又開始發夢啦

發夢 完

咁你咪照直同佢講你既感受囉

講過啦 講完又點 事實唔會退倒

佢唔認真 你咪發鳩佢脾氣一次 佢係愛你就會驚

識唔識睇字

就係發過 佢都氹過
但對於我受到嘅傷害係無幫助，我都係照有陰影

係因為佢真係好似有做到咁 你心裡面成日覺得佢有
所以有d時候 電話係唔睇好過睇 寧願比佢呃住一世

唔信咪叫佢俾證據囉
俾埋都唔信得返分手呢條路啫

有時幫佢含含下都覺得 屌 好污糟
但又唔捨得分手
我就係想上嚟傾下計 搵人同我一齊鬧佢又好
或者搵人鬧我唔分手都好
我唔想自己一個唔開心

得罪講句
無病呻吟，上演《受害者悲情劇》太入戲

信咪信 唔信咪分手
一街都
駛咩揾隻煩鳩主人既

佢冇證據證明佢冇做 我都冇證據證明佢一定有做
我淨係係佢同佢朋友對話到睇到

你有冇比人傷害過？

疑似出軌搵SP

成件事係點先? 係咪你自己多疑?

有

佢同佢朋友傾搵SP好正

如果你有就應該會明白我咩感受
我以前都覺得啲人失戀叫春好煩
咁唔中意咪分手囉
事實自己經歷過就會明白，呢啲唔係叫無病呻吟

真心定假膠
哈哈

真心膠

你發夢自己將佢無限放大
然後做到真有其事咁
做乜鳩呀

D女人真係好鬼麻煩
成撚日懷疑條仔偷食
講唔係又唔信,自己又唔撚happy
講多幾謂,男人又嬲,條氣又唔撚順
大家又鬧交,姐係迫日另結新歡
無都變有
同d係尻咁問你有冇嬲d仆街一閪樣

利申: 成日ff另一半都偷食
好彩毒撚冇女

鬼叫冇自信又冇安全感

分分鐘岩岩屌過第二條女既撚 你又含

咸濕男人來講 搵SP真係好正
除左屋企個件 又可以係出面屌多件

佢同啲朋友講搵SP好正喎

係 好核突
唔知有冇其他人啲西水

你幫人地奶埋

想分手

無架wo 成條刺係到

你點會捨得 唔信你會分

係 不過最近會感受到自己冇咁鐘意佢
除咗分手有咩方法解決

會唔會有修復關係同信任嘅方法

你想解決咩先？
想自己鐘意返佢多d?
定係 你想各有各玩咁打和

分手 照你咁講 佢講咩你都信唔過
條刺就一直係到

Agger

後者一定唔會啦 我接受唔到
因為佢到底有冇搵SP始終係一個謎
我好想知答案
咁至少我可以簡接受或者唔接受
而唔係呢家咁，見到佢同朋友講話SP含撚好正，但佢又解釋到似層層咁我唔知點算

晒氣 你根本就唔信佢 你知佢為人 你選擇唔信 就係咁

就係唔知
平日拍拖好開心㗎嘛
點知佢會咁樣

比你知道又點 你都唔會分手 咁不如你一世都唔好知
佢同得朋友講SP含撚好正 係得你先信佢無
唔好咁天真啦 真係ff以為自己有咩
正正常常都係會話 自己條女含得好正或者唔正
好地地講SP 咪姐係SP含得正過你囉

係 問題就係佢同朋友講話SP含得好正個段時間
佢基本日日放工都有見我
搞到我唔知點好

講下啫
講就實係話正啦
唔通成班男人講到興致勃勃咁，突然一句「我唔會背住女朋友做呢啲嘢架！」
咁呀？
你同佢一齊你應該知道佢份人係點
如果連呢樣你都冇把握嘅，就分手啦

咪撚on9 要偷食一定呃到你
你以為返工？ 其實去左偷情
你以為佢訓教？其實佢同SP扑緊

真係冇把握
如果我知佢份人係玩開咁我實知佢一定有做
但佢平時正正常常 突然彈件咁既事出嚟
咁我平時了解嘅佢到底係真定假

又真係會幾難受

好可怕
好想呢家就鬧佢
想話埋比佢屋企人知佢咁污糟

鬧佢乜野 你無證無據 佢一定唔會認 仲屌返你轉頭
後面就做多左啦 人地屋企人可能好支持呢

都係講下 我都唔會夠膽做
佢又唔會屌返我轉頭嘅，佢都知道自己柒，會比我鬧二句，講句鍚返呢啲
但我都係好嬲，有冇咩渠道可以發洩

所以點做你都唔會分手 繼續比佢食住啦
或者你可以含撚個陣 咬斷佢既

條女發夢見到我出軌, 現實見到嬲到打左我一巴

咁你條女衰啲 打返佢

唯有上嚟鳩up吓

好污糟 含第二條好過喇

係佢角度你根本就批准左佢有SP
氹返你就已經搞掂到 你條仔就正啦
我都想我女朋友比我有SP

你又無咩証據，全部都係發夢疑心生暗鬼，你想點姐？sp你唔比係spicy pepper

可唔可以睇清楚啲先

屌你個閪放過個男仔啦

佢呢家出親街都會影相比我
我都會隨時叫佢影相/share location
咁樣好似會好啲

點解係我放過佢？

睇得好清楚，你咪發惡夢之嘛

慘撚過坐監 比人監視咁
佢肯定遲左飛左你

因為佢同朋友講話搵SP好正 比我發現後導致我成日發惡夢
其實我發惡夢個點只係想講下呢件事對我好大影響

佢自己自願
個底花咗係咁㗎啦

唔做下野 點可以同時間屌兩個

屌唔信佢咪分手囉
麻撚煩

免費雞未結婚就扑野

Cls自己多疑就發人脾氣 點同你拍拖

屌知啦知啦

你又無証據，唔好咁天真
男人有時為左融入圈子成日都有幾大吹幾大嫁啦，個個都話自己30cm 一日7次，咁就當真

追一追po啦

拍咗幾耐呀
就算佢真係冇 你都唔會信架啦
咁不如分手算啦

如果係男人出post話女朋友講啲咁嘅嘢：死臭雞一定帽事

女人出post話男朋友講啲咁嘅嘢：屌唔好咁天真咁多疑，好正常

認真 信任既野無左就係無左 拖落去你自已辛苦

男人天生以性能力強為榮，係呢方邊同兄弟吹水根本好平常，你有圖為證先講啦

你話佢同friend講搵sp好正咋喎 你地班女人又咪係成日講大大碌尻插入黎好撚正
你又搵唔到佢有無做，攪到你自己個心唔安定係你苦惱自尋，如果佢有做過都只係佢個心唔安落，寧願比佢呃佢自食其果好過你無野搵野煩啦

但吹水話自己一夜七次 同吹自己有SP差好多喎
我見佢吹自己一夜七百次我理得佢啦 至少冇第三者

算擺啦 佢份人係點你清楚
你唔信佢就冇架啦
一個男人偷食百次你都信佢咪唔會分手 一個男人好似偷食女大唔信已經可以分手

咁樣同我自己多疑會唔會差太遠
你話我冇啦啦發佢脾氣就話姐，見到呢啲對話邊個會唔多疑？？
我夠想自己唔好再諗啦屌，做到先得㗎

根本對象本身就唔係預比你睇， 梗係有幾大吹幾大 你都係揾d實際証據先講啦

清你都幾大方

無嫁啦，呢世都會有條刺。
不過所有男人都覺得叫雞、搵SP無問題，你搵下一個男朋友都係偷食。你見佢平時氹得你開心就當打番個和。

我地活係一個父權社會係改變唔到呢個觀念。

會唔會我地都一齊比帽佢地戴會順氣啲呀

先唔批判佢講呢啲說話岩唔岩，你去睇雖然又唔係錯但又係犯賤，然後因為你多疑發佢脾氣又係犯賤 然後佢講乜你都唔信係你自己攪到段關係咁脆脆
你同得佢一齊應該知佢咩性格，講既說話有咩分寸邊啲可信邊啲9up，你係要多疑諗野，上黎講幾多都幫你唔到

咁又極端左少少 有好男仔既

咁樣都係我犯賤多疑
乜呢家啲A0死毒撚咁大方嘅咩？
其實我都唔係想大家幫我啲乜，只係想上嚟傾吓計我會開心啲

大把男仔日日都ff自己同新垣結衣這個那個嫁啦，唔通又出軋，世界上邊有咁多sp, 你估真係spicy pepper咩

差好遠喎
想問你地鳩up自己好多女個心態係點？冇諗過女朋友會發現？或者有冇考慮下你啲朋友會覺得你好濫？

上嚟傾吓計會開心啲

有咩問題

我幫你手派帽, 或者哥哥帶你玩鴨仔好冇

講真，其實有冇真係做，個男唔俾你知，你係佢心入面就一定有位置
不過，你覺得佢俾唔俾到安全感你先最重要。

其實你知佢根本就係出咗軌 有出去搵sp

呃住自己有咩意思

你發現到佢一次偷食 佢之後唔係唔偷食 只係收收埋埋你搵唔到佢幾時偷食姐

唔大方點同你地相處 小氣啲都比你地激死

過來人 呢d預咗冇得救
不過佢好坦白承認咗 俾我踢爆之後
仲保證話唔會再錯

嗰吓諗住算喇原諒佢

但之後無論佢做親咩 去邊 都思疑佢係未又出去搵女
覺得呢個人根本就唔可信
最後變咗自己頂唔順要離開

有d嘢發生咗就係發生咗
就算佢有冇改過都好條刺永遠都喺心入面
失去咗信任 根本就已經冇可能行落去

放手喇 絲打

你發現佢同fd 9up sp含得好正嗰陣有冇即時同佢對質, 同睇埋佢電話入面其他證據?
如果佢冇防備下, 理論上點都有d蛛絲馬跡可尋
不過認真男人真係好多時會喺班豬朋狗友面前吹水
視乎佢d fd係乜人, 如果佢班fd個個有sp, 咁佢無都會吹到自己有

同意
樓主漸漸就會冇咁愛男友, 到自己頂唔順就會分手
而家分你未必捨得, 過多排你頂唔順就會捨得架啦
誠信嘅嘢冇左就係冇左, 好難補救
呢刻佢俾哂行踪你睇, 過多幾個月佢又唔俾呢?
到時咪又懷疑過
都係放過自己啦

飛左佢啦 已經唔係佢有冇出軌問題
係你根本唔信

冇可能修補返
你又唔信，佢又日日要俾你check住
遲早是但一個頂唔順

你自己要懷疑
咁到底懷疑乜野
有冇實則證據又唔講

係咪假膠嚟

三個月前發現男朋友疑似出軌搵SP
但無好實質既證據, 有攤牌, 佢話佢淨係同朋友吹下水講下, 無真係去搵SP
利申平時上床咩要求基本都會做到

之後呢幾個月都成日發惡夢,全部內容都係佢出軌/又再呃我
係連續幾日咁發, 劇情會唔同但反正都佢對我唔住既夢, 覺得訓個覺都好辛苦 [/i]

呢幾個月我自己心理上都好唔開心, 成日都懷疑佢, 會突然間好想發佢脾氣, 好想分手
但又突然覺得佢咁樣忍受我唔好既情緒都好辛苦, 又想氹下佢

我呢幾日又開始發夢啦

咁佢仲有無瀨屎？

講個段時間姐又唔係做個段時間
我覺得9成有...好似樓上有個絲咁講
唔通FF人地幫佢含咩
FF都有可能既
但唔會同朋友講囉
同埋講真如果係FF 點會用「SP」去形容??
咁佢個「SP」咩樣咩身材先
姐係如果係FF正常都有個實體eg某明星﹑大波妹 點會係咁虛無?
唉我都明白好難接受

自己作賤自己，有咩意思

你有無叫過雞、偷過食、曖昧過？

如果一個男人會係朋友面前吹水自己有sp，
就算真係冇sp，都分得手啦

掉轉係自己條女咁樣做，有幾多男人頂得順

曖昧過好難冇
前兩者冇

賤男人係多，但未去到全部人都係覺得叫雞、搵SP無問題嘅
搵個唔上連登嘅可能好少少

叫雞偷食就真係無啦 曖昧係咩先，拍左拖緊係無啦

我自己生活圈子d人都係純品唔浦唔煙唔酒，唔係全部都fg 30k但至少唔會失禮人，偏偏就個個都無女
反而玩開既人性格賤d既就大把女

巴打

我身邊d fd一半以上都係雞蟲，全部有女

呢d人鐘意玩先易食女，認認真真既搵個都認真既真係好難 一係已經有另一半 一係就真係有古怪
唔係想一碌尻打沈哂所有女，但事實係好男人真係唔係普偏女人要既野

男嘅表示

先唔論好唔好男人

女人遇到個唔叫雞唔搵sp唔出軌道德觀念正常嘅男人已經要還神

唔正常男人嘅比率一定遠比派帽嘅女人高

呢個真係唔敢下定論 其實有好多stat 都show女人出軌多過男人，但男人叫雞又算唔算出軌又唔知啦
不過呢個時代d道德觀係好撚差 攪到人人拍拖都疑神疑鬼

緊係計埋叫雞先咁肯定

女人起碼唔會比下體主導個腦，已經少好多出軌事件

我GF Exac7ly就係你依家咁 又發惡夢 又訓唔著 , 以前佢一落床幾分鐘就訓左
我係同過女仔出街食飯 但真係乜都無做過 掂都無掂過呀 (又係佢睇我同朋友傾計發現)

出軌... 對女仔黎講, 精神上出軌已經係出軌

絲打你男朋友有冇去過外國留學？

依家啲女唔比下體主導 ？女人仲狼過男人啦

唔係意指全部
不過構造就係男人容易有呢種傾向

唔係點會咁多人叫雞

可能只係響朋友面前吹水認叻有SP啫， 你知響男人既世界裏面， 有SP係幾威威架啦。

即係你暪住女朋友同女仔出街食飯

如果冇掂咁你的確唔算出軌
不過都係一條死仆街

乜都冇做過都要左瞞右瞞

都係唔啱啦

屌你la, 精神出軌都唔係出軌係咩
好地地收埋係女都亂諗野la, 知唔知女仔點解亂諗野ar? 就係你地d 撚樣以為好醒呃得到，點解知又柒懵懵俾人發現，好心呃就唔好俾佢知，唔好傷佢地心，女仔有陰影真係想像唔到咁難解脫...

由你唔信人而又唔努力去證明事實個刻開始已經要分手

我夠成日話邊條邊條女好正, 唔通我又上過
坦白講你既情況拎去BABY CONDOM可能D JM都唔SHOW你

用話條女好正同搵sp好正類比？

如果有條仔上黎開post話佢條女覺得搵sp派綠帽好正你會有咩反應

講笑都唔應該啦，講得出口預咗人懷疑

偏離軌道啫